新疆西藏唔聲援，走去搞個支持加泰集會

連登仔係咪咁撚蠢
美國早排過左新疆人權法，食住個勢最得國際同民心認可既聲援新疆人集會唔搞，走去幫人獨立，真係好on9

你咪去搞囉

劉穎匡係真on9唔係扮

民族自決乃國際人權公約第一條第一句。
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

咁你地又個個叫記者問哥迪奧拿點睇

呢兩樣正喎
有既即出席

推

成班先知話聲援乜乜乜仲好又唔見有人搞

民族自決乃國際人權公約第一條第一句：
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

劉穎匡你聽下人講野啦on9仔
死牛一面頸

你唔搞？

認同

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

［加泰集會］駁到我先講唔好去集會

好似係周豎峰先岩

民主女神陳巧文